{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049013",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=52764&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 파라다이스"
    },
    "text": "こんにちは。パラダイスモーテルです。 当モーテルは清潔で快適な客室で皆様をお迎えしています。 宿泊は3時から翌日5時まで可能で、より遅く退室をご希望の場合は翌日8時まで退室が可能です。 当モーテルは、ネットフリックスとユーチューブを視聴できるリモコンボタン付きの客室を運営しております。 また、ディズニー+、ティービング、アップルテレビ、カカオテレビ、ネイバーテレビ、アフリカTV、Vライブなど様々なコンテンツを無料で楽しむことができます。 宿泊客のための無料洗濯及び乾燥サービスも提供しており、ご不明な点がございましたらいつでもフロントまでご連絡いただければ親切な相談をお約束いたします。 モーテルを訪問する際は、ヨギオッテ会員であることを知らせていただかないと特典を受けられません。 客室は2名基準で運営されており、人数を超える場合は1名当たり追加料金が発生します。 駐車場は利用可能であり、バレット駐車サービスを提供しています。 当モーテルは常に真心を込めて最高のサービスを提供しようとしています。 ありがとうございます。 駐車場は計5台駐車可能な施設を保有しており、周辺には原州市外バスターミナルとバラ公園が徒歩2分の距離にあります。 周辺には24時間営業のレストランが多数あり、シネホテルでは映画やテレビのリプレイサービスを無料で提供しています。 KTオーレWi-Fiも可能で、全客室にPCが完備されています。 客室はコロナ予防のためエタノール消毒が行われ、客室内では超高速インターネットと無線Wi-Fi、ヘアアイロンのレンタル、使い捨てコンタクトレンズケースと洗浄液も提供されます。 全客室でネットフリックス、ディズニー+、ティービング、アップルテレビ、ユーチューブ、カカオテレビ、ネイバーテレビ、アフリカTV、Vライブなど多様なコンテンツを無料で視聴することができます。 フロントおよびその他の施設としては、バレット駐車サービス、無料洗濯サービス、無線Wi-Fi、電子レンジ、電気ポットなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "宿泊は3時から翌日5時まで可能で、より遅く退室をご希望の場合は翌日8時まで退室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはネットフリックスとユーチューブを視聴できるリモコンボタンがあります。また、ディズニー+、ティービング、アップルテレビ、カカオテレビ、ネイバーテレビ、アフリカTV、Vライブなど様々なコンテンツを無料で楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "洗濯サービスはありますか？",
            "answer": "宿泊客のための無料洗濯及び乾燥サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ヨギオッテ会員でない場合でも特典を受けることはできますか？",
            "answer": "ヨギオッテ会員でない場合は特典を受けることができません。"
        },
        {
            "question": "客室の定員は何名ですか？",
            "answer": "客室は2名基準で運営されており、人数を超える場合は1名当たり追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場は利用可能であり、バレット駐車サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には原州市外バスターミナルとバラ公園が徒歩2分の距離にあります。また、24時間営業のレストランやシネホテルでの映画やテレビのリプレイサービスを無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "KTオーレWi-Fiが利用可能で、全客室にPCが完備されています。"
        },
        {
            "question": "客室内はどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内ではコロナ予防のためエタノール消毒が行われ、超高速インターネットと無線Wi-Fi、ヘアアイロンのレンタル、使い捨てコンタクトレンズケースと洗浄液が提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのようなコンテンツを視聴することができますか？",
            "answer": "全客室でネットフリックス、ディズニー+、ティービング、アップルテレビ、ユーチューブ、カカオテレビ、ネイバーテレビ、アフリカTV、Vライブなど多様なコンテンツを無料で視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "フロントおよびその他の施設としては、バレット駐車サービス、無料洗濯サービス、無線Wi-Fi、電子レンジ、電気ポットなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 629,
        "QA": 627
    }
}